ocamp要著camp tee係因為避免窮學生出醜比mk仔笑

原本窮人唔應該玩ocamp
有咗camp tee就可以呃下人咁
不服來辯